有咩apps睇野可以中英對照咁？

之前用過medium呢個app睇文 但係純英文又handle唔到 又試過用紐約時報中文app睇 呢個有中英對照 但係用用下用唔到
所以想問仲有咩app可以中英對照咁睇野？睇人寫文又好，新聞又得，片都可以求推介

雙界面

咩意思 即係點

連開兩個po

做咩姐

吾識咪學 英文好撚簡單

就係學緊 想搵下有咩apps可以俾我中英對照睇住咁學

唔介意大陸app可以用 流利説閲讀
8蚊試7日 中英對照 同有普通話語音講解

如果想即查字就可以用

加油

不過吾好用google translate 佢翻得好差

再吾系我教你

經濟學人.商論
不過要㩒右上角變中變英
唔知啱唔啱樓主你

好似唔錯 但係我唔夠膽down宜家完全驚左啲大陸app

chrome 有extension 可以好方便做單字翻譯

你學好中文先啦

叫咩名 我去down